我啱啱係海邊食煙個陣 突然覺得我既人生都幾似一支香煙

燃點左既香煙無蠟燭既火光 亦無香薰既幽香
產生既只有令人討厭既臭味
比人消費完之後就好似垃圾咁掉落地下
再踏多一腳 失去再被燃點既資格

起碼你都有存在感
小妹就真係冇人理

你係A09 咁多人留意你

屌狗係幾惹人討厭

咁幾時死

你都係

每日既時間就好似食支煙咁短

得網上凶狠

yes

同你條J一樣

小妹係女

你燃燒30幾次人生都只係值80蚊

死未

幾好

做咩咁灰牙泥 我好擔心

人生無希望

因咩事 話比哥哥聽

你邊忽似煙 煙會令人上癮
你唔會

唉 我明

泥b一齊飲油抽煙吐苦水？

所以乞人憎

出黎請你食飯

串燒站

無錢無囡無朋友無健康 咩都無

飲油留返比個條友啦

別憂傷，起碼你的人生叫做發過臭
而不是無聲無息無味

最多我飲你啲綠茶

錢 浮雲
女 好死
朋友 我
健康 屌過狗仲想點

牙泥過兩日跟我過大海玩？
有錢賭有雞叫

Join

叫雞就不了 得返最後5000 一野賭晒去

講還講咪笑我老死菊花陰

認真 5000蚊十分鐘都捱唔到

會
大家笑佢屌狗笑到上癮

飲油狗

輸晒就跳樓

Ching好型 想跟你搵食

屎都無得你食

點會呢？
就算系一張廁紙，一條底褲，都有佢本身嘅用處加嘛。

短命

但佢毫無用處 仲要犯過事

收聲啦你

打完波扯返枝煙，爽

跳海算啦